重要，將軍澳遊行須知！！！

有無港島西？ 我唔係好搵到有關個d 姐係起點之類

6點後可能會有事發生？但不反對通知書係去到8點。。。

推

我冇嘢講

聽日啲狗拎咗將軍澳白石角消防及救護學校做基地 ,大家要小心。